有冇方法可以令叫春雀唔好撚再嘈

佢老味由凌晨 3點開始叫到依架朝早9點都仲叫緊
到底佢想點撚樣 人唔撚訓覺 山上面大把動物都要訓覺
到底佢做乜撚野咁精神叫足全日
加上我度靠山 個死人高分貝加埋座山回音
我屌你還迴音響呀依架 唔知係咪因為咁佢愈叫愈興奮
呢個情況都維持左差唔多一個月我就黎精神失常
畜牲 我屌你恨不得捉你去煲湯

幫佢出火咪得囉

比佢啄你屎眼

想落安眠藥係啲麵包碎度比佢地食

Seagulls On Laxatives Prank!
969,977 views

如果佢見到你 你沖過去 佢就會走

廢老表示佢地朝朝去餵雀你先有免費鬧鐘

真係好3點
我果邊12點幾就叫⋯

升Key雀

佢咁辛苦叫，都係博君一屌。你咪成全佢囉

開冷氣瞓都聽到佢哋d聲

我都想知
基本上成個屋苑唔使訓

擘大個屎忽俾佢地屌

呢班友真係要拎去人道毀滅

點樣可以幫叫春雀大量繁殖
想令狗宿附近鳥語花香

宣示領土範圍同求偶先會咁叫